Metal Build 討論區 ( 40 ) : 明眼人想洗底？吔屎啦！

Metal Build 系列常用資訊網：

入面有哂所有會出同出過既作品同出品年月份
（除左魂限OO Raiser)

置頂問題

Q: 日版通販邊到有得訂？
A: 本post只推薦日本屋，暖男包裝完美八角
link:

Q:MR魂巴巴好型，邊到仲有得訂？
A:只推介良心日本屋，link都比埋你再問比人屌唔好怪人

Q:出貨未？
A:

Preparation in progress

Q:何謂魂限？
A:經p-bandai 網上訂購的限定版

Q:何謂魂展限？
A:每年日本秋葉原Tamashii Nation 展覽的會場限定版除左上面提個盒Trans-am OOR，全部都在展後推出相同的魂限

Q:何謂普通販賣？
A:即就咁普通係鋪頭賣買既產品

Q:咩版最好QC?
A:無論行、日、亞，QC都一樣，同為made in China

Q: 行版通販邊到有得訂？
A: 行貨睇鋪頭心情有時唔開訂直接賣現賺盡啲，就算開都唔定時，只可以做mon post達人

魂限網頁：

Q: 日魂訂完野個個月都扣我信用卡錢即係點？
A: 佢只係試你張卡同hold limit，出貨嗰個月先會真係扣數

F91 Q &A
Q:換頭要連個長方體換 好撚難除
A:除BACKPACK就得

Q:插落去個架度個兩粒野係邊度
A:主體盒 右下角 透明袋入面

Q:兩邊肩有虛位
A:睇說明書，有得拍返埋

Q:邊度買
A:邊到買都得，記得抵制精品

Q:買日定行
A:無分別

Q: OOQ用咩電
A: LR41*2

Q: Exia 點分初版再版
A:初版左下角logo行字有多一個‘MBS’ ,再版係無既

Q: Freedom 點分初版再版
A: 初版紫再版藍（未有實質證據支持）

Q: 飛西點分正版定老翻？
A: 老翻本體塊面個兩條線無咁正，散氣口少左條刻線，背部出氣口多左兩點 (下圖轉自貼吧)

Q: 依家個價抵唔抵
A: 有愛就買啦屌你

Q: 魂限有sad例如手軟點算
A: 歪面甩色黐毛不影響把玩唔洗諗換，缺件爛件關節炎未過7日就send email比笨大跟進，過左就不受理

請善用會員模式

一月新雜誌圖，繼續DLC同迷惘

2019魂展 metal build 節錄（參考出品）：

其他參考出品（未走數區）：

含淚走數區：

可能有漏，互相幫助

垃圾明眼人派口罩，用啲咁尻屎嘅方法博洗底，食屎啦

留名。明眼人食屎啦，唔好扮喇

明眼人洗白,收皮啦

明眼人不了

愈嚟愈期待隻r4

新個隻無背包strike有咩特別

hi

1.清水西唔係新野
2.無 咩特別都無 出黎方便你之後玩dlc

小左d marking

r4 港魂真抵買

留名 明眼人仆街啦

留名

下次開post上面參考出品可以Out返走隻R4

邊有咁易洗到底

呢隻40週年gundam fix figuration
出面賣緊幾錢？

2000-1800

LM

都係覺得exia隻新7劍靚啲
不過00Q抵玩既

如果冇quantum brust平200的話 應該幾抵

琴日日森買左隻RAH, $1261，正！

隻Lancelot Albion 幾時會出

唔會

好耐冇入日魂，點知訂白雪張單比佢cancel左
之後我check返email，彈左依堆野
【12/19】迄にご変更をお願いいたします。
期日までにご変更いただけない場合、まことに恐れ入りますがご注文商品は
すべてキャンセルさせていただくとともに、今後のお取引もお断りとさせていただきますので、
あらかじめご了承のほどお願いいたします。

なお、他にご注文商品がある場合、決済変更手続きの完了およびご連絡をいただけるまで、
出荷をストップさせていただきますのでご了承下さい。

■ご注文の詳細な履歴はマイページにてご確認いただけます。
→
※ログイン後、ご確認ください。

お手数をおかけいたしますが、お手続きとご連絡をお待ちしておりますので
よろしくお願いいたします。

小弟係用樂天pay，想知死因，google translate翻到一蕭蕭
求日文大神翻譯

有都係1k頭 夠平啦...

好似唔知幾時開始新開嘅Account都會有呢個問題

之前買白雪姫樂天pay都有send email 話唔可以用海外卡，轉咗Amazon pay 暫時冇事

我係特登為白雪新開個Account，好多師兄都咁樣被cut單?
我知日魂開左幾轉，請問如果到香港依隻駛唔駛食炒價

垃圾明眼人

無
連香港JCB都唔得

用樂天pay咪係死因

R.A.P

隻keroro 仲正

Lm

想買個亞加力膠盒放MB, 除左淘寶買邊到會抵D?

唔一定關amazon同rakuten pay時的

check埋呢樣野
你張卡簽賬額有幾多
日魂係會不時hold你張卡credit去留貨
若果佢做個下你張卡唔夠簽賬額日魂就會當你張卡過唔到數出通叫你用過第2張卡
我上年9月訂左隻凰呀AN-21hsbc前後出過3次通知日魂hold過數
11月隻白雪姬都hold過兩次

白雪依單關樂天pay事，笨大特登清d新開樂天ac，唔俾用黎做付款，唔轉付款方式就封賬，個陣email有講明

我用樂天pay，冇事

你新開定之前買過

除左amazon自己以外
其實仲有好多唔同賣家賣野
所以同一件貨有唔同價錢
有d送香港有d唔送香港

想知mb00q 啲透明特效件，有冇補件....
細佬粗玩，整斷左枝

無
買過隻啦

隔離shf呢排好生性 呢邊就仲係hea住出

keep住要課真骨

上網收， 出100-200實有人放比你

土人先係深坑

貴野會因為貴比借口唔買
土人平平地鐘意嗰啲會買 冇咁鐘意都會買跟住就買唔停手

2號又要搶OOO,點搞

ooo 唔係通販咩?

通販先難搶

不過依家無限再販或大貨
都可以睇定d先

第一隻出果隻真骨ooo又再販

E加通販先要搶
禁唔到 一係靠關係 一係比錢食炒
魂限反而好易搞
最大原因出自香港某間大代理

通版現貨始終無人估到,有得正價訂就緊係訂左先
訂唔到就到時先算,反正已棄拉打

in 暖男屋, we trust

ooo 鷹虎蝗幾時再販? 終於可以追番隻

都係2號開訂
8月出

好似都係7月
都係2號開訂

好靜

都無新野出

最近果件現貨又要4月尾先有

留個名先

好耐都未動過工

MB幾個月先出一件 仲要九成都係冷飯改少少 上一件全新模好似已經係初號機

呢排mb用舊模多

其實想追返驚爆危機個兩隻

兩隻質素都ok嗎？

有啲期待25號隻膠街架

驚爆出過唔止兩隻

我諗緊好無買 ARX 7 定 ARX 8

兩隻都正
一齊買，買埋9

上fb收最快

岩岩fb先見到有人放1k頭

gundam fix rx-78-2 出面賣緊幾$？？

搶到一隻

隔離post好似都全軍覆沒

依家等緊日亞開
岩岩果隻係幫fd

d fake news好真張圖笑到我呢

仲要全新，好似幾抵屌

宜家買通販仲慘過買魂限

貼條日本屋既link過去

通販等於食硬炒

通販唔係無限大貨咩

未必
問過瑞華行未

好耐都無玩過賽跑，對上一次已經係電王

連隻再販都秒左，但係港魂貓就任㩒。咁係通販大貨定魂限大貨

你正價搵隻無限大貨既通販熱門野真骨俾我睇下先啦

都未去到起跑線已經跑完

冇玩shf/真骨唔識野sor

分零鐘就收左皮

之前真骨skull跌到300
之後升返成倍
最衰諗緊買唔買

日森輕鬆撳到 tatoba未見補貨

乜都無呀，頂

禁唔到的人重有反斗城 aeon

f5 到4點去左wc 返到黎完左
算,等現貨

日森呢排轉唔到shipping speed?

日本屋都賣晒

竟然

F5左兩個鐘都未見日森補tatoba

日本屋仲有

請問我用金色噴罐係咪要噴幾次先上到色？因為我噴完一次之後個面都未金哂咁已經噴左次灰加亮黑

你CHOK均個罐未
同你用咩金色

真係好ON9 入左CART 登入唔到,之後SOLD OUT左

錯postsor

same, 即係入左cart佢都唔會hold 件貨一陣

收到美森初號機了

經常
唔係點解ami咁難買

改左版之後先咁on9
所以日ami係無改到版

睡記定價

新入坑想追返strike freedom，周街都賣3k以上
同人收又驚假嘢/sad

收舊版會平啲 Soul Blue FB全新26-2800收到

講到鋪唔會呃你咁上網做下功課 老翻有啲位做左識別

暫時未係好識分新舊版住
真心想知metal build 多唔多假嘢
有時行過in’s見到某一兩隻都想買
但又驚買完返到去先知假又唔知點算
Thx 巴打

初版

魂展Soul Blue Ver.

Seed Line:
空Strike, 初版SF, SF翼, SF Soul Blue, 新版命運Full Package, 初版紅迷, 初版飛機背包, 大手, 藍迷 , 金迷天
MC有出金迷同綠迷 不過正版冇出

OO Line:
OOR(唔清楚係抄初版定魂限), OOR TA, Exia雪崩腳
七劍散件同GN SwordII Blaster 有散出
MC 有出OO 7/s Inspection正版冇出

以上老番仲有啲濕鳩自家改色 例如ps裝甲未開嘅灰鳩版 基魔士官長色 珍珠色 唔撚識 不過總之正版冇嘅

官網除左O-Raiser冇都有齊

多得佢 我先知老番出過咩

同之前有個又係唒成櫃MB之後賣老翻同炒價條撚樣一樣，不過嗰條友仲好啲起碼唔會玩完就放，仲要貴過全新

soul blue 喇 隻色靚好多
舊版好似油立立咁

等下想系列性D定就咁單隻擺
SEED系MB隻隻都係光油打底

其實教主玩老番真係唔撚關我事 最核突係男人老狗成日叫春冇錢買MB

真係好撚核突

老番都話係GFFMC, 垃圾

仲可以拎出嚟影多99次相先變0%新

就好似y拍,carousell亂寫D名咁

姐係咁,你打多2粒字 都係想多D人search到,我明
但都加返個非字丫
乜柒都唔加陣間比D新手唔識野以為白狼機真係出左GFFMC就慘了

貼佢上黎等如佢成功得到你注意
唔理佢最好

冇計 佢太垃圾

係，仲衰撚過明賣老翻嘅人

教主邊使得到人注意
較光少少影張相大把教徙拜

高達同好聚佢大把教徒啦
仲洗得到我地注意咩

痴線，咁撚鐘意做怨婦，切j啦

㩒錯負評

佢成日曲線晒自己有錢，有次佢貼display櫃，結果影晒成個廳

TRANSAM RAISER係咪MC黎

應該唔係 佢擺過出黎賣到好撚貴
相入面既佢影完沙龍擺個櫃一排就9成新高價走

但好似初版隻藍色靚少少

個人偏向單擺，頂多加隻命運

成隻野d色好暗
有soul blue對比之下好似老翻

命運都係光油面
睇下你會唔會擺對戰POSE
如果分開單獨擺我推薦soul blue 多D

y not both

原版上光翼，SB獨立擺

收皮啦鮑魚佬

你地離地撚鬼唔知有錢買晒係最好

窮L表示冇地方擺光翼
個櫃唔夠大

你隻紅迷完全體仲貴啦

上星期入左隻metal robot SF連光翼
感覺已經好似超大隻
好似同Metal build destiny加光翼咁大咁

炒價計 隻SF翼已經打個和

Thx巴
睇你兩張又好似soul blue靚啲
原版某啲部份改做淺灰色有啲怪

如果淨係單入到既話就soul blue啦

如果擺埋命運係隔離會唔會好怪？

應該話soul blue真係靚啲，但命運有機會都會入

好型

.gun

日本再販00r4
香港會唔會跟？

唔係2次受注緊咩？同埋未出 又何來再販利申 伸手

咩係00R4
我完全唔明ching up乜
利申新手

我諗佢想講00系列既exia r4掛

係梳梳

仲差一隻要擺

想佢再販SF多啲

想佢再販exia R1多啲

ARX-8有分新舊版
舊版整錯咗個ECM畀佢

我都想ARX8有ECM

想買個展示盒，各位有冇介紹？

ECM 係咪即係個飛行背包？

ARX-8其實就靚啲，但ARX-7 就有個情意結

唔係
ECM係動畫入面整光學迷彩嗰件
舊版MB唔知點解喺心口機械臂上方加咗個ECM畀佢
但明明設定上ARX-8係冇ECM

Ver IV版就改返啱

岩岩好
影唔到正面,有一邊門開唔到

上個禮拜有得抽呀
不過要日本信用卡

其實無位
係呢排迫棄其他玩具先多返位擺野

有都抽唔到啦，何況無

光翼真係太大件 我個櫃唔夠大J完又要收番入盒

再販10周年exia不過都無咩機會

有無Ching 記得00 designee blue 原價係幾錢？想佛系收一隻

執完個櫃
出面遲下再執

大神

神呀

我玩mr魂都冇位加隻翼比突自
你地有地方玩真係好

好彩我唔ho龍珠 又一深坑

龍珠我都唔無入，不過開左半個真骨坑

我都中左Zero-one

龍珠 keep住買好平
平均3,4百一隻,除非屎忽痕買sdcc限定
以前我都有齊真骨
之後頂唔順個價同個賣法就全部放晒

21號雙入左
好想要未變身版不過應該係有生之年系列

21號真係好正
不過我等緊斑點版先買多隻

2100全新一定收到 等港魂嗰水到埋應該會再跌

等緊 1900,希望到時收到，

唔會啦 咁咪即係低過原價

你睇下白正1同x2...

真骨咁搶法心很累，又要mon住各大fb page開訂

等埋5月個水先知,呢排睇都係2100-2200

咁 2000入

今次日亞搶唔撚到

有冇師兄訂左白雪
想入手
但又驚之後跌價

利申 新入坑

如果你買黎真係為左玩 點解會驚跌價
你用炒價訂？

呢隻唔會跌
得2水日魂1水美魂
有得訂好訂

E家應該除左間鳩屋之外
其他鋪都應該截曬
E家先黎訂等食現啦

第一次買metal build 買左突擊加 背包
點知原來唔係原版 背包 係迷惘紅既

笑 如果真係想入手玩 理閪佢插水 平仲可以入多隻玩

你咁驚係因為你攞嚟炒定只開盒check

點解可以買錯你冇睇圖?

空裝無獨立賣架喎 點會錯?

你收左fb $1800個set?

呢個世界係好奇怪
你訂左就會跌
你無訂就會炒

因為我窮撚
我諗住會唔會遲d多d貨姐

好
咁我揾下仲有冇先

有呀 以為再販 分開賣

算
對wing有愛
雖然好驚佢擺幾年變黃

圖都唔一樣，點會買錯

咁大個MB官網有哂圖你睇都可以買錯

會唔甘心 點解唔早啲買/遲啲買
仲有撚完放返出去嗰陣會蝕好多

不要說了

係就拎舊錢買wing zero啦

等出完美pack算吧

唔知等幾耐

有愛要追唒

諗起要圓夢

wzc 二手都要3500，點追

學生哥無錢求有心人原價放比小弟圓夢

大媽都未開返工，5月出唔出到都成問題

反正人地又窮又要圓夢
洗一舊錢不如洗一大舊錢
買隻自己都唔知咩黎既wing有咩意思

真

炒到4千真心頂唔順

但白雪巧靚

前奏曲開訂二千七同你三四千買隻WZ其實差果少少

放心有錢一定買到

你上面唔係話驚變黃咩

諗諗先

驚呀 不過應該都照買

舊時GFF D白色真係唔掂 我隻RX-78都變色
不過GFFMC叫做同MB Crossover 好似好D
同埋本身隻WING唔算純白色 不過最終都係睇玩家點保養法
講真呢隻野真係值得入手 太多野玩 又飛機又爆甲
佢如果再版我都想再買多隻 希望佢好似SF咁出消光色
利申: 有兩隻 白雪都訂左兩隻

我都好想入最舊果隻gffmc unicorn
但見個個都變黃
唔敢入
其他成品unicorn又唔夠佢detailed或得1/144
希望佢出新改版等個孫燒俾我

之前買多左隻清水西，賣返岀去等五月收OO designer blue sin, 目標1900🤪

其實白色遲早都係變黃 差在保養得好定壞
我隻robot魂 wing長入櫃唔曬太陽冇開燈都有DD黃
不過睇慣左 自玩就無咩所謂
但自己有D係收埋黎儲就唔想佢黃

Wing原色如果再販一定再買
GFFMC系列係佢同紅渣最正

Unicorn上網個個都變黃+老江湖腳
唔敢入

開左既 strike +迷惘翼 要蝕幾多先賣到

Exactly! 我就係經典例子
設過係市面斷貨，跟住我炒貨買，之後佢再販

師兄好狂
一隻玩一隻儲？

有清水西就hold一hold啦
黎緊出pack果陣你又會後悔點解唔揸多部

新仔想問下
如果隻mb無櫃放 係唔係可以買個透明膠箱入住？
係既多數邊到買到既

相比mb, gffmc係咪易啲變黃？

我gffmc wing冇display 答你唔到 要等其他巴打意見

最平等淘寶運到野係個到買
貴既去D地鋪買個亞加力膠箱

新填地街有好多訂造 fb都有 至於淘佬就

肥趣都有現成賣

變黃其實通常係直接曬太陽/曬得多

MB好似仲易黃 金屬骨仲會氧化

擺入櫃唔曬應該冇事？

我有幾隻mb少量關節位置都有dd氧化，尤其係Exi R1
揾阿巴幫手用散銅油抹，抹完令咗但唔知其實佢係有心舊化埋d關節定真係氧化

其實除左太陽同燈 濕氣都可以好大影響
所以我自己個櫃都係全密封 感覺會好D
唔洗成日清塵已經差好遠

擺左年咁耐都無變到色

變黃應該同件野上色最大關係

gffmc珍珠色綠骨一樣變黃

J撚死我

今日終於入手左人生第一個mb 00q
想問下命運mb而家市面上仲有無全新未開封

前排抽選
好快就有得同D日本仔買全新命運

做咩咁睇唔開收1800

恭喜巴打
00q真心靚
可惜我對佢既印象係做對講機

1800

正常幾錢左右

學樓上巴打講 做咩咁睇唔開

買左就算啦 下次上嚟問價

Sor啱啱死ser

上面有講邊啲出過老番 通常都有人做report 而且老番有記認 要分都唔難

不過有人試過假身正頭 呢啲真係好難避除非真好熟 其次就係二手扮全新

有啡盒仲好呃 底盒開你更加唔知

最中意睇人d display櫃 好正

FB收同放售兩回事
我見過00q最平都係1550鋪頭價
不過咁啱我去到就賣哂

fb收平啲 當然都有鳩價 1550應該係熊貓?

現時點班炒撚就唔好提啦

係呀
遲左去就俾多幾舊

買左就由佢

唉屌，好唔想收二手，唔通真係要比貴啲去鋪頭買

熱門野上網收啦，鋪要呃你都可以二手扮全新

反而我覺得二手先係皇道
起碼大家已經開左出黎睇check清check楚先交收
出黎之前又可以叫人影下相咁
有sad都好 起碼自己都知道先
軟硬既野自己可以加神仙水
你買一手真係用千幾蚊買隻大蛋咁
特別係上面個例子00Q，條腰真係.....

點解熱門嘢就安全啲嘅
要呃你唔係冷門熱門都呃到咩

單隻突擊而家咩價位？

咁抵玩

有咩地方可以去，想睇下mb , 公仔。我淨係識ins

熱門野多人訂嚟炒，仲要多數係散戶玩家炒嚟幫補自己個隻，所以一出個時會好多人放

嚟緊5月隻00R你可以睇下，應該大把訂多左，朋友唔要求收留嘅賣post

00R又再販？
不過本身都無諗住入呢隻
依家係想追sf, 命運同00Q

咁而家係未應該上網撈底

無新野出都多左巴打

比你參考下
全新未開連翼賣過4千

你呢個係乜撚野參考價？

炒家就過主啦，shf個邊都臭晒朵

我比我意見姐
咁我有2盒賣左一盒4千

久仰大名 隔離post名人

5月先大貨而家撈咩底

食炒準備

多貨升，少貨跌

你肯定你嗰隻係真野

到時好似X2 咁， 長跌長有

應該多貨

BTW 隻新00r 如果好手痕急玩依家2千1~2千2其實都入得過
話晒人地會場日版連稅(75算都1980)拎返黎計埋運費,白做咁濟
傳說5月貨會qc好d ,但我都覺得一鳩樣
比多二百蚊買多2個幾月時間,
自己衡量

p.s.5月慢貨撚,

躝啦 賣得嗰四千仲講得出 枉係你隻炒狗

我係mb post好耐
我第一隻mb十年前隻七劍

講得呢句你肯定係新城市嚟

老番空西係抄空西 清水西係第個marking 不過佢換太子就

關我撚事

第一隻炒價走都係佢?

我見fb full set都係賣3000左右
聽到過4000真係呆左

五月仲有白雪姫，個個買新野到時00R有價無市

係 1800賣左

諗住放出黎預左冇人買
點知估唔到

前日FB見二手有2500，全新2800至3000一定徵到

4000真係今日笑話嚟

我自己正價買到就開心,話知之後佢插水
返正一早比晒00R錢
所以5月2隻一齊黎都唔怕
係驚因為武肺而DELAY

講緊個班訂多左嘅玩家

五月仲有巴巴，如果delay六月仲金

我驚d大媽要做咁多貨攬炒qc 咋，delay都還好。佢地遲左一兩個月開工，搞到紅迷，oor同白雪逼埋一齊

係呀，好叻叻好威威呀炒狗。躝啦，呢度d巴打一定唔會俾你呃9新手

講到好似好委屈，釣水魚就釣水魚

Mb destiny fullset

通常2800-3500咁上下

好彩既$3200已經收到全新

4千都on撚鳩

FB 早日見全新命運SET 先賣緊$3000
突自SET就4000

唔要光翼平幾多度

我啱啱Amazon買左3000免運費
而家諗緊點撲隻光翼翻嚟

做咩唔搵full set

魂突自FB 2700應該收到

搵唔到
同埋我極度懷疑我個櫃係無咁高

巴打邊d fb grp見到嫁

SF光翼係命運6-800

命運好少見人散放翼，通常full package放

上個禮拜先有全新連運輸盒2700

想入group

其實你喺fb用metal build兩個字去search已經好易見到

我暫時只係睇到一個

想問巴打，係咪$1500正常價？我係街又搵唔到，fb又得一個page

你開1500徵實有人放，半年前講緊明眼人仲係賣緊1280，係應該清唒先貴返d

1500仆住俾你

唔該曬巴打，之前見反斗城都有

我訂左既好似得tanktank

要月尾先有老母修

本身有紅迷

屌，好想入紅迷🥺

邊到有渠道入手

唔好練腹肌

呢隻我都等緊再版

早幾日拎部x2出黎想放盒個陣

點知插ABC斗篷唔知係舊膠軟左定係我太大力推爆左心口個甲

想問下有巴打識配或者整到既

咪AA膠囉

隻wing zero個pose好撚型

Yen升到仆街，日魂molamola

上個月先落到6.9算，咁快追返有突

5月隻白雪貴左好多

咁樣同出去訂好似差唔多

未出貨 技術性調整 唔洗怕

所以有時都好難話炒孤9，10算(日魂only)。咁樣升法佢地risk大好多

用海外卡就係
如果炒孤用日本卡 而佢又有大量日圓存款

計埋運返黎點都要2400左右，日元升又唔算大影響

想問下聖水係咪用金屬或者膠關節都得？
有d robot 魂膠關節但鬆 驚爆件

我覺得膠效果更好

高達嚟嘅呃我唔到

冇得變型?

買埋隻獅子就變ggg

高質過mb好撚多

外型上做得好過mb

價位唔同

幾錢？

都成三千

D可動同設計真係用心做，d連動關節撚左成日
仲有得著燈，放落去勇者野到都好夾

鐵機老變高質野黎

太耐無郁斷撚左

斷左咩位?

胸腰個joint位
個ball joint太耐無郁jam住左
依家打左銅枝罰企

收左隻10th exia 成身關節勁鬆
早知唔放左隻再版原色

二手？

全新 無再版關節咁緊實
關節整體上同紅正義女神差唔多

個模翻用太多次，嚟緊R4都應該好快鬆

得隻左手緊

但係隻白正義女神 實到仆街

唔會掛，我第一隻mb嚟

條腰齋企都變左老江湖

唔會掛，我第二隻mb嚟

想問下咁多位巴打，Destiny裝埋光翼好似好唔陣咁，個stand會唔會斷？另外雖然有固定隻翼個兩舊膠，但係咪都會骨質疏鬆？

真係幾似ggg

想問各位Ching...00Q..七劍..白正義女神，邊隻qc好值得一收

七劍

歪面wo

開顯微鏡隻隻都殘廢啦

之前放隻新7劍比人問我有冇塵，我叫佢上太空收啦之後block q佢

咁問有咩問題如果你冇講咩狀態 有冇display過 買二手都會問關節點齊件不 有冇塵

七劍G歪面應該唔洗開顯微鏡都睇得出，十隻有八隻都歪面㗎喎

我之前賣走果隻又無
2/10機會咁都中
希望5月00r唔會有事

喂，阿哥，放隻野出黎擺唔通下下都聞相咩
係我要求低，呢個尺度我接受到

咁其實又好似接受到😂我分唔出有歪

我反而係除左塊面之外無咩要求，塊面sad慘過食屎

我嗰隻7劍隻腳氧化，唔知點搞好

咁呢單當我對人要求高，心諗我係咪要搵間冇塵室同佢交收
賣鏡就話驚鏡頭入面入塵，figure有乜好驚
就算大塵我都會抹乾淨比人啦
那我好老實我係串唔想曬時間講廢話同估人諗乜，直接叫我影張相比佢咪得囉

追膠準則同你一樣，塊臉gg=已完😹

呢張我目測執一執個天線位已經ok
個人經驗好多盃面都係呢個問題

我隻突擊我都懷疑仲歪過佢😂
咁睇七劍同正義女神都不錯。。00R呢又

我諗佢意思係有冇連埋塵上色變左一點點咁

好癲
2號機fb價仲平過我日森買返嚟個價

爆7折14xx果陣已經平過

其實我覺得白正義女神靚過exia最初版本(R2)開始唔計
但佢枝吸塵機炮真係好奇怪
其他重裝備又麻麻地，簡簡單單反而重好
搞到我暫時唔考慮買

枝炮咪即係座天使果枝
幾正啊我覺得

佢要用個拳頭握法去揸枝炮同另外果舊嘢，搞到真係太似沖吸塵機
我覺得佢揸返果把劍配一般武器已經好靚

Btw，我想問啲巴打成日話四月有隻白雪，係咪指佢嘅雪崩裝配件？

我諗都係了
白姬姬前奏曲就5月

成個感覺太重
而且啲裝去晒四肢，個身無乜

聽講00Q個QC好差，有無再版過
上bandai睇好似無

無再過,之前日本只係貨尾有剩

密到好似賣玩具d鋪頭咁

有冇人知MetalRobot魂 蜃氣樓去左邊度

肺炎delay到4月

應該係3月28

感謝

一來窮 無錢換大櫃
二來以前做玩具 有少少職業病

F91 藍色

唔好意思 新手一問 而家嘅metal build初號機普遍市價係幾多 出面係咪仲炒緊 因為我見carousell 啲人放二千幾

反狗 $2200

想請問呢隻市面仲有得訂嗎

直接等現貨仲好

搭單問，00q，白正義女神正路應該幾錢？
Sf同命運唔要光翼都要2700起

未入metal build坑
想請問迷惘紅 有埋把菊一文字既出左幾多款呀

3款
淨機
改
改+新parts既再版

部部紅迷主體都跟菊一
如果你問虎撤就得改果兩部同大劍parts

post頭第一行就係

感激

抱歉 做咗伸手黨 唔會有下次

我嗰隻DHL完美送到
而家玩具反斗城都有得訂個價都OK

Lmlm

直播睇多次NT 幾時先會出返隻1/100既NT高達

你隻RG砌好未？

隻金鳳係MG黎
依家搞掂左2隻大盾既電鍍件,但仲未上水貼

Threezero 做乜9

隻RG好正，至衰太貴過唔到自己心理關口

隻RG 8XX
但我果隻MG都只係一千左右
RG要買既話係就等台場著燈版,反正都唔會點拎上手玩

想擺降臨pose，好撚型

但著燈版個盾冇燈又差咁啲

Gundam Base Limited 有隻金仲自然

唔係藍色既

你見唔見到個包裝

鐵機巧又出新野。
Freedom?

變撚左奧法獸mix突擊自由

好撚正，呢隻麥sir必入

Next Information
20200318

OMFG FREEDOM!!!!!

幾時到佢契兄弟

出得自由佢契細佬就好快啦
同一條骨

要入埋柯柏文

就咁睇又好似初版sf咁令身配色？

文佬真係諗緊追唔追，
遲下又話有天火甲

但好甘呀，訂tarn+麥已幾近6千

必入啦，之前1.0勁垃圾

遲下仲有隻獅王，加埋月尾gggg，屌無撚晒錢喇

過幾年再出SB版先再入啦

當然啦，不過劍裝炮裝唔好走數

有新野又可以上下水

新自由唔知又會有幾多個改色版本

留名

不過都算係咁,咁耐以黎都無出過未啟動版

又出天空的基魔

之前一直無入自由，係時候了

機會嚟了

一定要魂限呀

比定錢都得

shout up and take my money!!!

日魂

咁快商品圖玩下手仲快過藍迷/劍炮pack

我估9月通販

等到頸都長

之前唔係有投票下一隻Seed產品係天意咩

俾錢 俾錢 加埋我有三隻freedom 係屋企

如果通販咁就輕鬆
我唔撚想捕日仁ami etc可以直接棄 等n年後會場特別色

冇用㗎 要同一隻骨先計

你個名無理由唔入齊

入撚齊 sf都入呀

Up唔出就算鳩數啦 只能意會

條撚樣咪又係買大陸野玩

埋西佢咩 佢又咪買

唔理條友噏乜
但真心講對翼真係唔靚

我仲以為佢會改到mg 2.0咁

出全相先下定論啦清

主體唔擔心
但對翼真係改得麻麻,張唔張開都一樣
佢果塊菱形甲同d花紋有d hea

正義仲要等到幾時先有署光

就咁睇都似mg2.0咁太多刻線喎

模型?

好悶，想買下eva-02 撚下，而家市價幾多？

終於等到2.0
希望搶到

合金成品，千值練鐵機巧系列，之前幾隻都好高質

日本寄中國郵件暫停，港澳除外
唔知幾時禁埋香港

唔會停, 最多慢

FB 1600 -1800 都有人放

算鳩啦佢 大陸野當gffmc咁賣

唔玩gundam
坑太大
如果萬能俠infinity繼續出就買

結果咪又係個個夠鐘就塞爆個網

熱門野通販麻撚煩過魂限
開果日捕住個網玩賽跑
起跑線都未見到就完左

覺得係通販

又要搶
唔好啦

差唔多啦

幾時出ZZ啊

實可以架 最主要睇下個巿場消唔消化到

FB開始一車車freedom拎出黎放

自由盃準備

$1200都唔撚要啦

條撚準備

下個post標題

只想你會意

有大貨實跌 等現

MC靚啲又平啲今次一定燶

明眼人賣舖

角木肇畫既咪gffmc

好似本身都係租

gffmc主要出Ka氏設計嗰啲

黎緊白雪姫， 仲有沙漠元祖高達

你介唔介意由頭post條link
搵返條line睇下出過咩

一個模型部
一個成品部

無問佢放咗未
我自己收咗隻空包
上個post有出過post
基本上B記模型同成品兩條line
有時直頭兩間公司咁
你睇返GFFMC出Wing
HIRM都出Wing
直頭自己友對打咁

唔差在出gff God 高

GFF真係有出過God
GFFMC就無
GFFMC而家望佢出齊Wing系列
其次係U.C.啲機

HIRM God gundam ho jeng

真心有難度出5子 一骨多用

刻線只能意會

識玩一定玩強國feel

教主：你哋識條春咩

Size係同mb一樣，玩落都差唔多，純粹係出嘅作品路線唔同，可唔可以咁講？

可動差好遠

邊個可動啲

origin RX78開始就已經好高可動

前期既GFFMC 好多都係GFF既放大版,唔多郁得同易變黃
直至1009 origin RX78就扭轉左GFFMC既方向
但1009之後既新模都係 wz 同 渣古

Metal Build:
出既作品唔止高達
出既機都搵返原設果個畫師重新設計過
無標明比例,大部份都係1/100左右 (x1同f91做大左)

GUNDAM FIX FIGURATION METAL COMPOSITE (GFFMC):
出既作品得高達
所有機都係搵角木肇重新設計過
無標明比例,大部份都係1/100左右 (重高MK1MK2做細左好多)

等大師再補充

出既機搵返原設重新設計<除左海老川設計既之外。其他都冇呢回事。seed既機搵返大河原既話。應該冇人買。
MB既特色係專出同一種模既gundam /模型。最特別之處係無盡既DLC

應該掉返轉,SEED本傳都搵返作畫監督重田智整
其他都係原設師DESIGN既
大河原出產我覺得無咩問題
F91同空西個背包都係佢設計,我覺得好型

參考下頭post

新手第一次買MB
玩具反斗城訂左初號機
二號機見明眼人好似幾抵，但唔幫襯得

無人睇架

通販同限定可以出鋪訂 可以上網訂
上網訂前題你要搶到

放PB就有可能果日開

隻自由2.0係想點？改小小重出？

成隻跟返依家MB比例出
成隻壯返

造型改少少同埋
加D強國feel該線

想買d 類似展示盒既野
想請教下咁多位巴打 有無邊到有得揀下

for 入坑mb

我覺得成隻野已經去到由頭到腳重新design
已經唔係改少少咁簡單
紅迷果種就係改少少

隔黎有個POST講膠盒,你可以去睇下

我決定今日fb一見人放自由就比哈哈

D人係咁 唔知做乜
放得貴就lm 留黎做咩
有人要都唔關你事

好多個價唔岩就係度話排

人地放1600，佢就排1550

其實都係差50姐

果班撚樣50蚊都講價真係好撚痴線

右係2.0嗎

右係1.0

之前試過賣兩件野
條友問我有無得平
我賣個兩件又唔係貴

永遠都有排價撚㗎啦，所以次次放野都mark高50至100

【預訂開始 (1)】

由《千值練》悉心打造的「斷空我」加「黑翼」套裝商品，它的名字是「終極斷空我」！！

■ 塗裝全面變更，主色改成華麗的光澤黑和金屬銀
■ 各獸戰機的機艙和新規追加的斷空光牙劍將採用透明部件，高級感洋溢
■ 另附屬由大張老師為本作特別重新設計的非變形頭部和在OVA中大活躍的強化背翼
■ 肩關節亦再度調整，部分改成合金零件

這款份量及誠意十足的套裝商品，今天起於千值殿及官方網店 以預訂優惠價接受預訂！

產品名稱：METAMOR-FORCE "BARI"ATION 超獸機神斷空我 終極斷空我
材料：ABS, PVC, PA, PP, PC, POM, 合金
尺寸：頭頂高約220mm

官方定價：約HK$3,400
千值殿預訂優惠價：HK$3,080 (街客), HK$2,980 (VIP)

改合金關節
不過下星期開gggg 直接無視

點解無視gggg

呢隻都過3000，4G睇怕要3500

Both
收工去訂

仲有得初號機?

sorry我中文差 係直接無視隻斷空我

仲有隻老變，千記搶錢呀

屌你
差好撚遠

老模再老模可變型
gggg新模唔識變,應該同價掛?

差唔多啦
得一不能想二

7月派貨
會唔會理想左d

佢寫最後今日

好貴

膠佳架下星期開訂?

25 號， 我估可能同隻斷空我差唔多價。。。 已經準備好錢， 到時狗衝

full pay都唔理 衝左先

SHUT UP AND TAKE MY MONEY

你地真有錢

平時洗費少
d錢拎晒去買玩具

早排賣晒啲雙入同唔想要既MB

MB/ GFFMC仲未出到隻似樣既PHENEX
自己平平地買隻HG砌算 反正買完都唔會點拎上去玩

有咩雙入左

00Q,00R,SF SB,F91,EXIA
仲賣埋隻大手

out of stock

上fb收啦

個幾月home office慳返唔少

gffmc仲未出NT版
btw 睇下uc2果陣會唔會冚家出2.0

見carousell都有人放2000頭
我第一次買mb怕出事先去反斗城訂

ht 幫我慳唔少，遲下再賣d單走

千值慣例係收半訂

太耐冇訂唔記得上一次已經係真三一
總之有貨就得

炒孤都開左訂

有得訂緊係去千值殿訂
炒孤斷手無仇報

一様價 但無保養搵鬼訂

D4toy 訂有保?
見佢有售後服務政策

d4toy好似即係香港官方store

為"精神勝利"
但本身人格都扭扭地

唔建議因為多呢班撚樣預加50-100
咁樣咪變左跟佢地不良風氣而行
你今日預加50？下次你預還150
惡性循環

無視最好
明碼實價萬歲

係官方store
仲要有陣時preorder 有折

差50蚊好威架
以前ps2未有online store年代見好多人買game由黃金格價格到信和都係為左平20蚊再post上網

日森突然有紅迷改

秒左，出到爛都咁多人搶

我遲入坑
有搶

係咪鋪頭walk in先收一半手，見佢網上係full pay

係

有個投票係exia R4開左訂
問人有咩機想商品化
第一係再生
第二係gn flag
第三係妖天

妖天正呀
希望booster腳唔駛dlc可以包容埋

再生
佢出妖天就會有道癮想佢出埋其他

問題MB從來未出過變形機
商品化成唔成功都係未知數

到時00q可能靠佢翻到身

gffmc做到變形 MB都一樣得

老實講，咁多隻未出嘅00系列最想佢出真係再生同妖天使

呢兩隻造型好掂，再生唔洗多講，最好妖天使出埋booster裝備，可以重現Marute mode就perfect
就算35000yen都無問題，最緊要肯出同還原到

分開出最終決戰part

咁都ok
最驚佢另外重新出多隻

基本上無分別，係多咗少少配件同六眼頭
整體上無話有改到d咩，所以就算出都係option parts

投票最高都未必出，Seed嘅天意有辦你睇

天意

隻自由本身都出左1.0 點解唔出天意或者其他機
係都要出2.0 出多d機好過啦

邊夠自由好賣
rx-78-2, nu, wing喱啲不斷renew都有得賺
出隻二線啲嘅分分鐘蝕

幾時出獨角獸，咁多部有得出啦

出呢隻啦，覺得好岩mb個design風格

翻身即係點？
新入坑我都想要00q，但聽聞QC好差，諗緊有無機會再販

咪就係由冇人要 去到個個為咗儲00劇場版去收
不過佢就算肯出妖天 剩低兩隻會出既幾會近乎零

1600

笨大：who？

有愛就去啦

黑西出親都死貨，b記唔會出架啦

想出reborns

有2.0圖未 好渴

聽日出情報

MG都未出過

俾盡你得三隻，rx78/渣/wing
PS rx78origin係六七年前已經出咗，係異類
之後繼續出返unicorn 嗰堆

太大隻，外甲共用件太少

所以你當Wing之後條line重新定位會好d，之前個d好明顯差幾班

Gff個定位，只係加螺絲
攞嚟企姐
可觀性遠遠大過可動性
反而最而家令人擔心嘅係gffmc同mb嘅定位重疊咗
Gffmc 1009後 點解出返獨角獸
就係因為笨將設計1009嗰班人調咗去設計mb
依家行返舊路

唔係咁的，GFFMC 係Hajime Katoki個人系列，所以調翻傳你仲未條metal build條line見到獨角獸就係咁解。就算去到wcz同白雪姬咁佢合金比例拍得住metal build咁都有關系。

垃圾笨大

出下uc既機都好啊

The O, Sazabi

Sazabi應該上匠㗎啦

所以Wing個時個個都等蟹咪就係以為又係全膠宴加螺絲囉，結果笑到而家

Nonono，你搞錯咗啲嘢
Hajime Katoki係就係監修gffmc
佢既作用主要係監修外型
但七八年前設計1009既齒輪合金活動關節，
係由一班實驗性人員做
所以你會發覺1009既合金部件同可動完全屌打以前既gffmc
雖然初版個塗裝都係差
之後全部笨大先將呢班實驗人員調過去mb開發

呢樣野metalbuild會唔會出獨角獸無關
因為決定權喺份笨大到
就算佢夾硬要MB出，Hajime Katoki都唔會有say

而家個問題在於
本身gffmc定位就係觀賞性，
但係當合金部件增加到一個程度，
連可動性都同mb相距不遠嘅時候
Gffmc同mb嘅分別越嚟越細
最後只會用機型同角木肇個名去區分
個定位無可避免會重疊

我覺得Bandai至少都應該會守住兩條line d機唔會重疊嘅底線嘅....

Bandai 班契弟成日屎忽上腦
發錢寒
有一日發神經話要metalbuild出unicorn唔係唔可能
反正gffmc都出成咁
整隻高可動版本分分鐘又得咗

uc係ka叔命根 點會放佢走
最多好似wz咁以feat. METAL BUILD咁出2.0
未來真正會疊既係rx78

其實宜家系列分別得好明顯，GFFMC = Hjaime個人系列
Metal Build等於通用系列
入面副架啦係點? 係人都想越實淨越襟玩越好。

跟設計師去分系列一定會多d話提性同易分啦。

其實都好大機UC2 一家會出2.0

見隻nt3妹都唔敢出
果陣已經feel到會有2.0

點會翻唔到
佢個模可以出到幾隻

Reborns黎講我鐘意1.5多d

Unicorn又黎個MB x GFFMC
咁大家就
我覺得都幾大機會

佢個比例有rg咁靚既話我會買晒3兄妹

UNICORN要有電鍍色先會考慮

如果整個師匠加全身著燈。。。。

計Union Flag起碼出到4-5部啦
哈姆太朗Union Flag Custom
哈姆太朗Union Flag Custom II
冇事做Susanowo
冇事做Masurao
哈姆太朗Brave Commander Test Type

Flag

條友係咪唔明咩叫中古全新
人地日本叫自己又叫

中古好似係解二手，唔關個款式新唔新事

對SF冇乜愛 隻freedom2.0睇對翼已經覺得好正

1(1.5), 黑1.5, gn cannon, reborns origin
再痴線d仲有reversible reborns

1.5 vs 正義女神f

gn flag vs exia

$2900 七劍 有埋炮同O raiser 抵唔抵屌

新7劍定舊7劍先？

新 有咩分別？

舊7劍平少少

佢話嗰隻係新版

新7劍1500
飛機1000，唔肯定
7劍part 300-350
全部係全新價
有錯請補

飛機全新1千咁平咩?

估架咋，無收過呢款無留意，只係知好貴

見有人話想收白正
我朋友就1600收全新
開出嚟咁嘅款

呢隻好外眼wo

白正都奶嘢？係你朋友比人呃咗唔係全新定白正QC唔好？

我朋友就話肯定100%新
但呢隻QC又唔覺有好多人講有問題
可能純粹佢黑仔

咁係堅sad貨

Sad得好誇張
大髀同手位係膠水跡？了唔了得走？

你個fd人品係咪唔好，sad到咁嘅

反正佢話馬會送嘅
轉頭半價俾咗人

馬會送？
Btw，見到咁我都驚驚地

隻色同marking唔同

如果搭O-Raiser要配番舊七

望下你堆MB 有幾多隻會sad到咁? 你有無咁好彩遇過?

我新入坑，暫時未買過，只係訂咗隻exia r4
因為佢而落坑，依家就研究緊同人哋收返之前果啲

馬會送咪姐係嬴左錢

Sor，好耐無行過入馬會，一時間load 唔到

想問下aile strike同近排出既單隻突擊高達+option背包set加埋係唔係同一樣野黎?
依家好少見人放全新aile strike, 想收返隻黎J下

你去POST 頭個官網睇下D相有無分別先

BTW A西有假,小心中伏

多謝指點
我諗住睇下有冇d話啡盒未開, 好似冇咁伏?

個啡盒好易開完PACK返,要呃你點都呃到
一係就搵2手驗屍

空西係通販野黎無啡盒
想唔中老番 就check清楚

講清楚先
option背包≠飛西個背包
清水西+option背包≠飛西

頭先睇真d原來個option背包係紅迷同strike共用, 同本身果隻唔同

聽日幾點出自由新圖？

我反而想知點解aile strike咁貴
單體strike都係千頭，我買埋炮筒都係二千幾
但aile strike講緊係二千尾
我諗緊遲啲有劍同砲，會唔會夾埋出一個完美pack

飛西個背包應該插唔到劍砲 實出過

出過無問題，係睇下係用武器包出定連埋本體再出

以b記脾性通常都2邊都有 可能武器包pb全set通販咁

跟住本體再出2.0，屈多筆

介意嘅,
平平地賣左佢再入過

竟然唔係出背包替換

焗買

好彩個時 放走一隻
估到bandie係咁仆街

講下笑話先
拉打出metal build

今日晏啲係咪仲有自由

屌那星出多隻

好彩對呢隻無興趣

其實預左，笨大手法冇可能出parts

點會呀
佢hi-nu支炮, sf同命運光翼仲有xn七劍都係咁出

無位擺可能要含淚pass

本身隻野個價唔靚

通販仲會考慮，PB仲要咁貴？不了，留返d錢買自由2.0好過

冇記錯呢隻marking 應該唔同

有之前隻hazard
宜家好似為個頭同武而買咁...

下個series就叫真骨build

暈網未見隻自由影
100%通販了

唉屌

通販大戰又嚟

特效件點解唔出防護盾
佢一出應該勁多人買，而家真係麻麻地
不知火裝個樣一向麻麻

色佢話唔同 噴氣位上返色
marking唔同左
多舊垃圾effect 定價貴少少 算係咁

唔出pack呢個已經少咗購買意欲
不知火pack居然連最標誌性嘅三角盾都無，得嗰幾支藍色噴射件就算，大佬你都唔好咁hea啦
之前Hi-Nu parts又無浮游盾，呢個又無，整個三角形好難咩？

除非有愛，唔係就留力等鐵血好過

呢隻skip啦，三入shf Build都唔入呢隻垃圾呀

鐵血會出咩機, METAL ROBOT魂 巴力?

咪當再販

巴巴狼王

狼王都訂完仲要留咩力

狼王訂唔到
btw 魔劍會唔會出mb
反正都係同一個骨架

唔駛找數咩

利伸00控，冇訂

逼人買多隻本體 財B 你好樣的
又千四蚊

r魂出雪霸

咁又成千蚊

隻曉唔買啦 買狼王仲開心
等自由2.0杯仲好
鬥快禁 不過而家笨大通販好多貨 睇下二號機
就算冇都會再販 炒唔起㗎啦
奉勸各位炒家唔好買啦
俾我地呢啲真玩家買啦

自由高達 同 二號機比...

ver2.0

珍豬色

隻初版超獸即刻跌價

港魂R4比bot玩哂，日魂任買

屌 bandai係咪唔記得要講自由2.0

初版自由都跌啦

仲有人諗住可以原價/炒價走

通販好煩。。。 唔知孤仔個呟會幾時開

E個世界唔係得炒孤一間鋪

呢隻斷手既要到出新ver先跌價

新版訂價差唔多舊版兩倍

新牌一套兩隻呢

新版平好多
跟黑翼又跟ova背包

曉都出到電鍍金
幾時到Phenex 3號機呀？

應該要啦
副骨架咁垃圾

訂價去到3k真係心理關口 超合金魂都係得15機過3k

月尾隻gggg都會過3000啦

等2022 15周年 or 2027 20周年

gggg必入

之前撳左魔動王 條數好金

下年定後年有uc2
到時就會有

mg pg無出過尾

n年後先完成到

MG有出過
PB版電鍍金
GB版PLAN B都有尾

OOOPS
GET錯你意思

所以話懶得打標點好大件事

我通常會另開一行嚟斷句

反而覺得rg隻金太橙
mg nt ver同pg岩岩好

seed d剩返傳說未出

freesom2.0今日幾時有新消息

MB就唔駛諗了，dry出condom都賺到笑

無了 應該當出齊完line
本身seedd個排名
sf > 命運 >>>>> ij >>>>>>>>>>曉 >不可跨越的牆 > 傳說

佢應該講MG?
Seed系主要機體
唔計新舊三小強就差傳說

應該講MR魂?

MR魂比例偏1/144我少留意
但有出天意?

傳說前面仲有脈衝

佢講緊seedd喎

脈衝後期存在感太薄弱

但商品化機會佢都高過傳說

但係mr/mb幾難出呢類分體變型機

ex s都變唔到型啦
最緊要可以轉色再出

因為露娜太廢,一無大炮就唔識用

尼爾都係 比部傳說佢都冇用

今日部自由失左蹤

當年比logos條友走甩比人恥笑左好耐

通常幾點出消息架

係 諗住睇自由點知變不知火曉

變花名射擊苦手

紅衫命中率都咁低好難怪啲卒出黎做活靶

我記得drama cd講返seedd d紅衫好流 同seed果時差好遠
訓練果時又偷帶零食遊戲機

本身想話天意如果未出
會唔會出傳說
不過B記出嘢又經常唔按牌路

露娜條友連手槍練習都fail, 都唔知佢點畢業

早幾日個po都成八點幾先出 唔等得咪扑暈自己聽朝起身睇囉 個個追數咁追

seed去晒mb seedd去晒mr
而家牌路就仲係好正常

咁Seed系對我唔大影響
反而見佢Ka Sign出Z同ZZ
如果都係唔會再放落GFFMC條line
就真係屌鬼

Metal Build 討論區 ( 41 ) : 強國feel的刻線只能意會

新post

KA Sign全部出UC系，取代以前GFF條line

GFFMC反而似玩多d UC系以外卡叔設計嘅機

條line U.C.算比較多
(雖然都係78同Unicorn為主)
所以會成日望佢出多啲U.C.機

果邊6點啦喎
料呢?

俾你快一步

通販

真係鬥快

通販 ...

metal robot 魂 劉備曹操set $1250
不過係明眼人 不了

賽跑

壓倒性可動

星期一

係咪星期一四點？

小腿好幼

仲未睇到同1.0有咩分別

無一次通販係搶到

8月

你老尾藍迷劍炮影都未見

323自由盃

等等

striker pack system
劍西炮西來了

千呼萬應

狗衝

多左D強國FEEL刻線

睇黎 只能意會

有強國FEEL刻線
不了

但香港啲鋪唔會開

推埋佢

問過睡橫巷未

要笑到出貨

自由盃跑手準備

Push

擔定櫈仔

跑到既話幫frd跑埋

推

我買左3對跑鞋spare

顧掂自己先